覺唔覺帶口罩嘅人好撚柒廢，成個東亞病夫咁

肝炎咋嘛😂😂😂
早啲瞓，飲多啲水就會自己好㗎啦😂😂😂
咁驚做乜啫😂😂😂

去拎白卡啦你

真係駁5到.....

班傻西 食多D野 補下自己 米得

刷存在感?

瞓醒未？肺炎

相信政府 唔怕

肝炎？肺炎呀，醒未呀你？
你咪唔好撚戴囉

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

東亞病夫冇資格格同我講野

肝你老母咩 ! 食卡仕蘭啦 !

俾人吉兩刀都唔怕

冚家剷

現實係調番轉先至啱。非常少人無帶口罩，而且好似伊波拉病人咁，口罩人見到兜路行。零防疫意識，唔係大陸人就係已染病，亦可能兩者皆是。

用emoji已經要block鳩你

😅

push